急求平4G Plan

CMHK一年約就快過 想轉台轉plan 求最坻4Gplan 唔再要CMHK 唔需要無限 但最好用曬4G後仲有得用減速嘅數據

抵

推

我再推

係咪我個名太衰仔所以無人理我